{
    "Amh Araeng": "安穆·艾兰",
    "Azys Lla": "魔大陆阿济兹拉",
    "Central Shroud": "黑衣森林中央林区",
    "Central Thanalan": "中萨纳兰",
    "Coerthas Central Highlands": "库尔札斯中央高地",
    "Coerthas Western Highlands": "库尔札斯西部高地",
    "East Shroud": "黑衣森林东部林区",
    "Eastern La Noscea": "东拉诺西亚",
    "Eastern Thanalan": "东萨纳兰",
    "Elpis": "厄尔庇斯",
    "Eulmore": "游末邦",
    "Foundation": "伊修加德基础层",
    "Garlemald": "加雷马",
    "Idyllshire": "田园郡",
    "Il Mheg": "伊尔美格",
    "Kholusia": "珂露西亚岛",
    "Kugane": "黄金港",
    "Labyrinthos": "迷津",
    "Lakeland": "雷克兰德",
    "Limsa Lominsa Lower Decks": "利姆萨·罗敏萨下层甲板",
    "Limsa Lominsa Upper Decks": "利姆萨·罗敏萨上层甲板",
    "Lower La Noscea": "拉诺西亚低地",
    "Mare Lamentorum": "叹息海",
    "Middle La Noscea": "中拉诺西亚",
    "Mor Dhona": "摩杜纳",
    "New Gridania": "格里达尼亚新街",
    "North Shroud": "黑衣森林北部林区",
    "Northern Thanalan": "北萨纳兰",
    "Old Gridania": "格里达尼亚旧街",
    "Old Sharlayan": "旧萨雷安",
    "Outer La Noscea": "拉诺西亚外地",
    "Radz-at-Han": "拉札罕",
    "Rhalgr's Reach": "神拳痕",
    "South Shroud": "黑衣森林南部林区",
    "Southern Thanalan": "南萨纳兰",
    "Thavnair": "萨维奈岛",
    "The Azim Steppe": "太阳神草原",
    "The Churning Mists": "翻云雾海",
    "The Crystarium": "水晶都",
    "The Doman Enclave": "多玛飞地",
    "The Dravanian Forelands": "龙堡参天高地",
    "The Dravanian Hinterlands": "龙堡内陆低地",
    "The Fringes": "基拉巴尼亚边区",
    "The Gold Saucer": "金碟游乐场",
    "The Lochs": "基拉巴尼亚湖区",
    "The Peaks": "基拉巴尼亚山区",
    "The Pillars": "伊修加德砥柱层",
    "The Rak'tika Greatwood": "拉凯提卡大森林",
    "The Ruby Sea": "红玉海",
    "The Sea of Clouds": "阿巴拉提亚云海",
    "The Tempest": "黑风海",
    "Ul'dah - Steps of Nald": "乌尔达哈现世回廊",
    "Ultima Thule": "天外天垓",
    "Upper La Noscea": "拉诺西亚高地",
    "Western La Noscea": "西拉诺西亚",
    "Western Thanalan": "西萨纳兰",
    "Wolves' Den Pier": "狼狱停船场",
    "Yanxia": "延夏"
}